沒有石鏡泉 沒有721 希望林卓延可以提出私人檢控石鏡泉

唔知大家仲記唔記得 有線新聞訪問左一個白頭佬 叫有線記者7月21號睇好戲

沒有石鏡泉 沒有721 希望林卓延可以提出私人檢控石鏡泉 策劃暴動罪 屌你老母石鏡泉你話收回就收回啊 一定要告到呢條撚樣坐監

屌你老母TG 都告得入仲要唔比保䆁 石鏡泉登報收回言論就可以？

係播

廷字打錯

呢條廢老唔係著草咩

有拘捕，冇落charge，小牛農場直頭拉都冇拉

呢個真係cls，影到哂樣都無事

狗：係唔拉吹咩，有事報警，冇事就黑警

警察經已無咗基本用途

推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

石鏡泉

煽惑暴動